有冇人試過為咗等條女回心轉意而訓街等佢？

過幾多通宵 至肯醒覺才願退燒

愛不了 卻偏走不了 沒救了

咁做同逼有咩分別

意難平

咁戇鳩

係女都怕咗你

笑死 正一傻鳩黎

Cls 你愈chur條女愈走